有無中立球迷覺得利物浦好撚煩

根本個個都想睇四強係皇巴拜曼
好心唔好搞搞震啦

有冇中立球迷覺得西維爾好撚煩

我痢萬歲 勁撚到

因為贏左隊垃圾？

西維爾呢隊閪波搞到全球無得睇曼連

本身可以睇暴聯畀拜456

又中立又話人煩

係，利申：廿年中立球迷

想睇曼聯

我四十年
諗住終於有一年睇到四隊最勁既入四強
點知猁阻住哂

鏝都強？
中立 唔係偏幫利 但鏝唔強囉 強大金庫就有佢份

想睇曼聯冇得睇

次回合輸返突啦

有冇人知點解明明講緊曼城第一個reply就落番去曼連到

獌鍾意搞搞震

優勝劣敗

輸得就唔係最勁啦

美斯c朗煩十倍

負皮數咁多你就知道班痢畜係連登幾多人

負評多又關利事

疤蝗拜迷都會想鏝贏
因為唔想對痢，輸比鏝無麥野，輸比痢太7

但肯定佢地都好樂意睇痢sm鏝

而家出左線啦咩?

因為講親利狗就係曼聯

唔通關你老母事咩

頭先拜完你老母佢話關佢事

西維爾損人不利己

點睇個反熱post有103個負皮

利犬多分身

屌你講緊邊個post

笑尻利既post正皮多到數唔到
竟然話連登多利狗

究竟乜撚嘢人先會鍾意熱刺呢隊閪波

四強開隊蝗教訓下臭猁狗

屌你咩

西維爾逞強

狂戰士Ching

覺唔覺睇波睇到話自己中立好on9?

我地鏝輸得起
你假膠請收皮

輸你老母
下場贏返4:0啦

快d開po

關您撚事咩利狗

炒我地3:0

正式反面了

你拎左英超果陣反左面好耐

你學咩人反面, 就算利今年拎英超
你都無份捧盃啦

咁琴晚事係炒曼城啦開你咩事
我地我地